N賓見字速入！！！

搵我條仔做咩

搵我咩事

死熱狗

搵佢咩事

屌你老母

賓蛇我好似燈死左你

對5住牙

🇨🇳